連登係咪有內鬼?仲要成功左

大家不嬲Be water, 一個都不能少
8.11尋日下就連登有個post
用左好大段野去屌d人淨係識跑
見到警察就走 無撚用

我初初見到都好奇怪 有少少嬲，我以為大家改左策略
有人留言問唔跑既話樓主有咩plan, 樓主一路無plan

個post仲要比人推左上熱門.....

到左夜晚我比一大堆新聞震撼一論
醒起有呢個post,
我即刻開返連登 已經搵唔返個post
最衰無cap圖又無share過出去

經歷左尋晚
我只希望大家平平安安, 留得青山在
小心求證所有消息

我第一次出post, 因為呢件事好似唔多人講

Push

PUsh